機管局superintendent

份工姐大約係做啲咩

問得呢個問題唔會請，in 得大概都有機場operation底

我見長期請人想試試

唔一定係做operation, technical mains 好似都有呢個位

其實姐係大概做啲乜

人工福利如何

唔好意思 借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

推

幾錢